iQ題 如果條例修訂會喺一年後自然死亡

林鄭任期又會喺三年後自然死亡
咁林鄭會幾時自然死亡？

林鄭如果由呢刻開始唔做嘢
咁三年之後佢作為特首就會自然死亡

最好下一秒

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為條例修訂唔會自然死亡
啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家